{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_080463",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "삼합장과_1"
    },
    "text": "2人前の材料として用意したサムハプジャンを作るためには、生ムール貝100g、生アワビ150g、ふやかしナマコ150g、牛肉80g、サザエ100g、粗ネギ10cm、ニンニク2ページ、生姜1ページ,赤唐辛子1個,ピーナッツ¼カップ,ごま油·ごま塩·松の実粉それぞれ小さじ1杯を用意しなければなりません。 ムール貝はきれいに整え、沸騰したお湯で軽く茹でます。 生アワビはきれいに洗い、塩でこすって茹でた後、手で身を分離します。 ふやかしたナマコは内臓を取ってきれいに洗った後、かき混ぜます。 牛肉は薄くスライスし、牛肉のタレと一緒に和えておきます。 太いネギは2cm長さに切り、赤唐辛子は斜め切りで準備します。 にんにくとしょうがはかき混ぜます。 タレは材料を混ぜて作っておきます。 鍋を熱した後、牛肉を入れて炒め、タレを入れ、ソーダと野菜を入れて煮込みます。 ムール貝、アワビ、サザエ、ナマコは長く煮ると硬くなるので、牛肉と野菜が沸騰してから入れて中火で徐々に煮込みます。 味付けが細かく煮えたらごま塩をかけ、ごま油を加えます。 最後にサムハプジャンと松の実をふりかければ完成です。 海鮮のスープを捨てずにろ過し、タレを作る時に使うとさらにさっぱりしてコクがあります。 配布の詳細については、「利用規約」でご確認いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "サムハプジャンの材料はどんなものが必要ですか？",
            "answer": "生ムール貝100g、生アワビ150g、ふやかしナマコ150g、牛肉80g、サザエ100g、粗ネギ10cm、ニンニク2ページ、生姜1ページ,赤唐辛子1個,ピーナッツ¼カップ,ごま油·ごま塩·松の実粉それぞれ小さじ1杯が必要です。"
        },
        {
            "question": "ムール貝はどのように調理しますか？",
            "answer": "きれいに整えたムール貝を沸騰したお湯で軽く茹でます。"
        },
        {
            "question": "アワビはどのように調理しますか？",
            "answer": "きれいに洗ったアワビを塩でこすって茹で、手で身を分離します。"
        },
        {
            "question": "ナマコの準備方法は？",
            "answer": "ふやかしたナマコは内臓を取り除いてきれいに洗い、かき混ぜます。"
        },
        {
            "question": "牛肉はどのように準備しますか？",
            "answer": "牛肉を薄くスライスし、牛肉のタレと一緒に和えておきます。"
        },
        {
            "question": "赤唐辛子とネギはどのように準備しますか？",
            "answer": "太いネギは2cm長さに切り、赤唐辛子は斜め切りにして準備します。"
        },
        {
            "question": "にんにくとしょうがはどのように準備しますか？",
            "answer": "にんにくとしょうがをかき混ぜます。"
        },
        {
            "question": "タレの作り方は？",
            "answer": "タレは材料を混ぜて作っておきます。"
        },
        {
            "question": "サムハプジャンの具材を煮込む方法は？",
            "answer": "鍋を熱し、牛肉を炒め、タレを入れてソーダと野菜を加えて煮込みます。"
        },
        {
            "question": "ムール貝、アワビ、サザエ、ナマコはいつ具材として加えるべきですか？",
            "answer": "これらの具材は牛肉と野菜が沸騰してから入れ、中火で徐々に煮込むと良いです。"
        },
        {
            "question": "最後に何を加えれば完成ですか？",
            "answer": "最後にサムハプジャンと松の実をふりかければ完成です。"
        },
        {
            "question": "スープを捨てずに使える方法はありますか？",
            "answer": "海鮮のスープをろ過し、タレを作る際に使うとさらにさっぱりしてコクが出ます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 472
    }
}